想跟連尼住巴打說聲加油

一開始位巴打design出肥婆icon個時個個笑，個個又話傳神乜盛
到連巴將個icon變連登icon個時啲巴打就瘋狂屌
真心慘

一生盡是紅A

##fatc

從來無笑過囉

你係邊個

fatc fatc fatc fatc fatc

屌你自己鍾意咪自己用
整左落黎無得整走架

連仔

fatc fatc fatc fatc